跑馬仔槓上自摸點計？

如題 如果本身打一隻馬 咁槓上自摸係咪會獎多一隻馬？

題外話 你地係咪打開海底撈月直接當中馬？

想知獎馬點計

你問雀館定點先？
雀館冇分別
自己打咪自己傾規距

自摸會獎馬

一般係莊家 159東
下家 26 南 中
如此類推

計最大 有馬就計中馬 就算抽唔抽都當中
槓+自摸中馬

有咩點計?
暗模後自摸咪 摸馬
明槓爆咪摸馬後一家包哂

即係槓上自摸唔摸馬都得？

咩係槓爆

槓爆會獎多一隻馬？

自摸已經計獎馬 槓上自摸都係一隻馬
你諗到食常嘩中係食一隻 所以獎馬都係獎一隻姐
不過槓左都收好多 所以咪當你中左馬

所以槓爆只係收槓錢+獎馬錢（海底撈月當中）？

去麻雀館門口企10分鐘睇下牌例啦

寫哂出黎

槓收左槓錢 再摸 自摸就再收錢
獎馬中左未獎
唔中既獎條撚

多一番囉咁易計